唔滑雪唔浸溫泉，冬天去輕井澤淨散步睇景會否好無聊？

諗住冬天去東京，揾一日去輕井澤即日來回

唔無聊
都多野行
我夏天去踩單車only

係JR輕井澤附近徒步遊覽，要用幾多時間左右？ 冬天行會唔會涷到扑街？

果條街人又唔多, 鋪又唔多, 個零兩個鐘行完啦
輕井澤好大風架

無謂，尤其是冇車又冇得踩單車，行都行死。

唔會 有時間可以搭車上山
租單車可以一日去好多地方
但我費事顧車濫用pass去左2日

直出

講真我覺得輕井澤係東京近郊最舒服既地方

諗嚟做乜嘢去咗先啦 悶咪即刻返去

輕井澤其實俾人吹大左又多蝗去

徒步最少 2hr ,都好遠下

記得唔好星期一同二去，舊輕井澤大部份鋪都休息 (中過伏)

成日冬天最大雪時入去散步，好舒服